[古惑的印印] 裝CAM再主動挑釁激到廢老出手打佢！

一段印傭疑遭講廣東話老僱主掌摑和扼頸的片段，今日在網上瘋傳，該片威力驚人更衝出國際，就連遠至英國的《Time News International 》fb亦有轉載。片段可見，一名滿頭白髮的婆婆，疑不滿女傭的工作表現，二人發生口角，其後因女傭不斷駁嘴，令婆婆大受刺激，繼而做出掌摑及扼女傭頸的行為，更怒罵「我要謀殺你」、「我要同你一齊死」！據知，片段是女傭開fb 網上直播，立即引來印傭界極大迴響，因而火速瘋傳。

由於片中的背景疑似香港的公屋或舊樓單位，加上老僱主操廣東話，以及印傭亦曾以廣東話「駁嘴」，故有網民推斷，肇事的地點為香港。警方發言人稱，關注互聯網上流傳一段家庭傭工懷疑被襲擊的片段，網絡安全及科技罪案調查科正了解事件。

片中，起初婆婆質問女傭：「我係咪對你好差？你講一句，問良心！」女傭卻大吐苦水，反駁小小事都會被罵，「永遠都係婆婆啱……我唔知婆婆做乜。」婆婆勃然大怒指着女傭：「你激到我好火滾呀，我未試過用傭工用到好似你咁」，其間女傭繼續駁嘴：「我未試過好似婆婆咁㗎！」婆婆聽罷隨即要求她自行辭職，「你走囉，咁淒涼咪辭職囉」，惟女傭斷言拒絕，「我唔會辭職㗎。」

兩人的爭吵未見平息，婆婆不斷指罵女傭：「你唔好激到我咁火滾呀！」惟女傭卻指：「你自己激，唔係我！」婆婆聞言更火上加油，直呼：「你激呀，激我激成咁樣，你顧住最收尾嗰兩年，你做埋啲咁陰質嘢，蝦老人家，不得好死」；其間婆婆更將女傭推倒在床上並多次掌摑其手及臉部。

女傭在片中一度以印尼語表示：「婆婆係啲咁嘅人，佢真係好衰，佢鬧一陣就會停，佢不嬲都係咁」。婆婆的情緒越來越激動，一邊罵着女傭，一邊用力扼着女傭的頸部大罵：「你做乜講印尼文，鬧我乜嘢」，「我要謀殺你」，「我要同你一齊死！」但女傭不甘示弱，稱「殺咪殺囉！」片段最後所見女傭被多次掌摑及掐頸，臉部已經紅腫。最後，女傭滿面淚痕，照鏡檢查傷勢，又一邊用手掩著嘴，向著鏡頭用印尼語表示：「你睇吓，婆婆打成我咁樣」。

【23:54】警方晚上在黃大仙區拘捕一名79歲姓彭女子，懷疑她昨日曾襲擊及言語恐嚇一名35歲外籍女子，案件列作普通襲擊及刑事恐嚇 ，黃大仙警區刑事調查隊第六隊接手調查。

【08:45更新】彭婦經調查後，已獲准保釋候查，下周初向警方報到。

個呀婆又係on9
出手打人

可能就係知道廢老易畀人激，所以激多佢兩錢重

有晒片﹐仲鋤唔死件廢老。
支持告到件廢老坐監。

應該唔係第一次，知道佢會出手打人，所以放部cam係到伏佢
不過個工人都有d鬼
廢事跟車太貼

保持兩秒距離 有時啲賓妹都好古猾

我地睇嘅係客觀事實
件廢老有打人捉到正就係證據
佢之前有乜鳩委屈就應該另外睇
肯用下腦洗乜驚炒車

如果當場激死左個阿婆
條直播片就作繭自縛

廢老唔啱但我都唔會撑隻南亞雞

Agger
On9

啲廢老又話食鹽多過你食米
原來咁撚ON9

廢老特別易燥